行動必須升級 812 全民去機場

呼籲身邊嘅人8月12號下午1點 機場見

812機場見

大家幫手推俾多啲人睇

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

帶齊gear去機場

812 機場見

嚴禁衝禁區

機場一定要升級！！

812全民去機場

百萬人塞機場

垃圾黑警！

香港人加油

機場要繼續！

1點去機場

1點機場見

帶齊gear

一齊留意周圍有無鬼

黑社會！

一齊推！

全民去機場

推!

812 去和平接機, 回元氣.

而816 先罷, 要夠多人, 要傷就要真係影響到經濟.

𦇓續罷!!! 香港打工仔都好支持, 人工永遠加得小, 野就愈做愈多.

吸取上次經驗

1. 星期五最好, 因為星期一好多人因為星期日夜出太累.
2. 有上次經驗, 好多公司都係返半日, 大多提早收工唔係搭唔到車返屋企, 所以有啲公司已經唔洗建議員工返工, 而留在家中.
3. 要罷就要早啲起身, 攞地鐵早乘優惠.
4. 地鐵唔好塞死一個站, 係䌓忙轉車點係咁上落搭來回車.
5. 路面繼續慢駛, 迴旋處行唔到直線
6. 提早出門去自由行地點鳩烏
7. 要去機場接朋友

塞爆佢！

唔好再撚講底線。

PUSH

塞機場！

721 811

812機場見 香港人加油

嗌醒周圍啲港豬

堆爆

為自由 為人權 加油

身邊啲人幾時醒

塞爆機場

我地要聲討政府！

一路罷 一路叫人罷

機埸見！

罷機場

我覺得可以同時set deadline

Deadline後行動升級大罷工十日

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

812

機場見

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

推

一齊去機場

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

聽日見

push

支持

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

推推

支持你去送頭

去機場！